Amazing支那系列 護髮變禿頭

有個大陸女仔去做護髮treatment 結果做完一次之後 就瘋狂脫髮

noted with thanks

好慘